香港人一世被鬼佬食住，aia條友被鬼佬兇下就還番手機

You Chinese dog hand over the phones, or I will kick you butt out of the ambulance and your girl will never get cured!!!!

Chinese dogs, you small dick and ball, no gut to fight back

條女實同條仔分手

Go away Chinese dogs, only white people welcome

No Chinese dogs??

港男不嬲都咁廢 唔出奇

Ching chong are inferior being. No gut no ball, only lick white big penis and live in dog cages

港女食洋腸可以諒解

no you yellow ching chongs cannot match my dick